自從有咗共享單車之後，啲蝻越來越猖狂

隻撚隻蝻都揸住單車喺行人路亂咁衝，揸得又衰，左搖右擺咁

遲啲呢班友大個咗，考埋車牌......